我想問zuji 係唔係執左

經佢個網訂租車, 得份保險單寄黎，冇booking confirmation, 錢就收左

月頭出哂新聞話執啦喎
你依家先知?

我12月2日book 的，之後係香討睇到話執左，我以為係假新聞，點知越諗越唔對路

佢自己就話出年會開番個page
如果唔急既可以等下

zuji 同hk airline/express都同一間公司
所以依家頭2間都有問題 所以有d心理準備好

我2月出發，而家send 左email 問Avis, Zuji 有冇同我落booking ，若果冇，我就係信用卡stop 條數再book 過

好在機票唔係搵佢訂

仲以為邊個推舊POST

點樣stop條數 ？

唔係可以打電話去銀行停信用卡過數嘅咩？佢都俾唔到服務我

坐左幾多年

以為假新聞

究竟有幾on9先會咁諗

如果得既話 我估世界會無左好多紛爭

係得嘅，只係唔係叫做「stop條數」，而係叫做chargeback，處理時間要8-10禮拜

依個應該ae先得

Chargeback 係unauthorised activities 先得

樓主充分反映睇香討既人既質素

我建議你睇清楚條款，認清楚自己權利先
唔好起度fake人

報告一下最新情況

今朝有一間叫airport 的email，話係代理zuji的car booking，俾左個reference number我，表明zuji 執粒對個booking冇影響，封email 似係人手打，可能我問Avis 個邊追到黎呢間公司覆，或者間公司主動覆

Anyway ，冇問題就最好了